［有圖］我買到第一份啦

好撚多黑警喺旺角

咁薄咁嘅

咁早賣

自爆

巴打好野

唔怕

豬咀巴打

好型

大西北地區最早幾點有

冇廣告係咁上下，同埋今時今日啲報紙，唔同以前全部嘢都要印哂上去

比張A4紙我都買

理尻佢，照買！

自爆巴打好靚仔

快手到

巴打好型

屌你老母

豬嘴巴打

原來咁早有

我唔係蘋果直播嗰位
我喺佢斜對面嗰檔買咗
比佢哋快一步

巴打

咁撚快有既

旺角排隊買報紙

勁

元朗三四點有

勁 巴打

【02:00旺角】港共史無前例強闖傳媒機構搜查，侵害新聞自由，社會各界震驚紛紛聲援。旺角西洋菜街亞皆老街路口的報檔，凌晨2點前約10名市民排隊等候購買新一日的蘋果日報。

排隊買報紙的情況罕見，連報檔老闆都走出來拍照。約凌晨2時13分，第一版出爐的報紙送到旺角報檔，排隊的人龍多達約50人。

#港版國安法

成50人排隊呀

買買買

巴打幾壯吓

你應該冇理由見到我

肥佬黎

買左報紙既
記得蘋果日報有個 hashtag challenge

覆完先見到

勁呀，開波前買到

買多咗嘅擺喺巴士廢老關愛座/ 對坐位
勁多廢老拎嚟睇

推上國際
現今社會 排隊買報紙

「正視聽」叫人聽朝唔好買蘋果嘅根本就係五毛

竟然唔係白色既頭版
蘋果到底識唔識玩
冇話題
外媒可以點樣報導香港失去新聞自由？

咁癲

巴打
認得你
聽日唔使返工咩

其實我都覺

邊有人敢落廣告呀

比本字典你好唔好

想幫你含

自己接job做
想幾點都得

巴打係咪紅衫運動衫位手足？

未夾上面果份落去

唔是
我比較低調

100蚊份得張A4都同你買呀

知唔知元朗邊度有

歡迎負評嗰兩位pr出出聲

勁呀巴打

報紙檔、便利店
報紙檔四點開檔

有料

唔是呀

PUSH

理得佢 薄過condom都買

push

排隊師

我唔搶啦
總之大家買爆佢就得
如果聽日落街仲有淨我就買

買

Twitter IG等緊你
不過小心自爆呀

睇完呢段嘢喊咗

我買來去bbq燒
我鍾意俾錢俾apple洗
你吹呀？

捉到其中一條pr狗

Thx巴打
等陣揸車入元朗買

開過個AC 用黑色頭像 會更好

巴打好波

比黑警搞左成日
乜編輯都做唔到啦

預咗
唔怕

平時厚咪又係多廣告 好鐘意睇廣告？

up

咁快手～ 叻

香港人真係痴撚線

相認做咩

買唔買都唔關你事啦 On9

薄仲好
我買黎派街坊冇咁辛苦

唔係啦

唔好買晒
留返份俾我起身買

原來你就係嗰位豬嘴巴打
咁你咪自爆囉。

我諗住6點落街晨運買。

睇pin thx

豬嘴個位好似買1定2份only同埋冇擺低影相

原來報攤咁早開檔

同埋自唔自爆對我來講冇分別
黑警因為我呢個ac而上門
所以佢哋一早知

24㗎

[熱情轉化成資源]識玩一定係連台灣版封面都變白紙

依家有得買？

旺角有
但唔知賣晒未

諗住買完一份先瞓

負皮既巴打有咩高見

一份白色既封面同幾段文字描述
邊個更具新聞價值？
對於外國讀者邊個更留下深刻印象？

老闆影大頭

講笑聽日先買 各位巴打唔好咁早掃曬

玉戒巴

我認輸啦 留返份俾我好冇

唔係
唔洗估
記者影唔到我

有難度
個個都係十份百份咁買

依個厚度keep左好耐，你瞓左幾多年

其實冇乜好驚

你睇下俾人買晒未好過啦

如果同大家分享下今日行去買嘅時候
遇見班狗嘅趣事
有冇人想知？

推光復香港 時代革命

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

邊做到嘢
戇鳩

Push

旺角一帶啲報紙檔都好似仲有

人血饅頭

blocked

一張都照買

好波

留返份俾我聽朝買

事源就咁嘅
佢班狗行過
我就準備去到報紙檔
佢哋其中一個就話
「連登又話周圍排晒隊，得咁少人？」
我即時同側邊個阿姨講
「啲毅進仔真係冇腦，連登咁多fake news咁都好信」
有狗塊面燶撚過煲底

我諗緊好唔好拎份蘋果去狗屋睇

但眼瞓

蘋果啱啱話加印至五十五萬份

會唔會印到聽日仲賣緊琴日個份

旺角銀行中心報紙檔已經賣晒
比次機會

睇睇亞皆老街近之城對出嗰檔

未必，今次可能係蘋果最後嘅波紋

我就係嗰檔搶閘買第一份
睇住你哋嗰邊排隊等佢疊報紙
我直接俾十蚊報紙佬拎起走

啊～～原來係你

唉你哋做嘢可唔可以認真啲，又浪費咗一個ac喇
支那仔可能真係弱智啲

你想幾厚呢請問

頭先睇完小豪子live，有D驚港共之後會強迫記者攞牌，如果咁蘋果立場都未必撐到
而家港共真係痴L線，即使香港可能要等最少十年先光復到，但係D十年內嘅生活真係會愈來愈暗

買多左既報紙可以送比黃店免費派發

讚

你估仲係10幾年前？
近年一向都薄

連登依家發生咩事買份報紙就上熱門?
拉

傻撚雜種狗

爆買都夠做啦

買報紙都有黑警

收聲啦五毛 起個低都知你咩事

啲傻閪有冇咁得閒

呢個真 咁先有啲象徵 令人記得/知咩事
不過照買曬佢

twitter戰線問題係喺邊度

你老母畀狗屌

張相好大好正 感覺係
一夫當關 萬夫莫敵

雖被押 但看出
天地有正氣

勝利在望 只待朝夕
黎生加油！

Yes sir

厚過你acc條命

聯署支持封殺微信同TikTok

我會拎去黃店派 希望大家都買到

咁早

你老母塊棺材板薄d

又浪費一個ac

就係比你買哂

到時唔係臭格啦，一嚟就新疆式集中營

唔敢買
離遠見到有個大陸佬望住咁

啱啱係烏溪沙見到有個呀婆買咗兩份，一開波仲以為又係藍絲

你老母臭閪blocked

入返你老母個閪到啦雜種

p牌5先block定先

5毛 blocked

廢老區表示東方嗰幢賣得好快，蘋果嗰幢原封不動

屌過去打鳩佢啦

清你搞笑？望下都驚

你就好啦 仲搵緊

係咪應該喺地鐵站口派呢?

可以出晚報。
無夜市食飯。

深水埗 幫手

死左佢啦你

照買，吹呀？

暫時見報紙擋仲有好多

番工呀 lunchtime 再搵

臭你老母

你全家條命加埋仲薄啲喎
BTW白紙都買